屌拿星 呀媽早餐比杯熱水我 搞到我返學遲到...

岩岩食早餐，阿媽唔知做乜比杯熱水我
算la,我照飲，真係頂唔順
跟住加左d溫水
我呀媽猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔飲得熱a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係飲唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我家姐同我講+凍水比我繼續飲
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
家姐幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老母定我係老母
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

之後嬲到早餐都無食去左返學 以家遲左好多出門口 第一日就遲到 唉... 比老母累死

好撚低汁 快啲躝啦

睇完依篇文 搞到我返工遲到

尷尬到睇唔晒 樓主加油

迷張學友既人真係狗都不如

跑緊返學

連登8成係學生

屌你仲未躝？

咪玩啦 遲到仲咁

樹欲静而風不息呀

遲緊啦屌

屌你熱水都飲唔掂 兒燈仔一百度一次過飲哂啦 走啦屌你

走緊返學

渣ga

屌你老母 報根豬報牛

零分重作

波台撈唔掂搞到出埋呢d低汁改版潮文

我兼職係熱血公民做

2/10

你老母都想你快撚d死

屌你 唔好反樓主

溫水

吓我都迷喎

咁你似係人 但真係盡量唔好啦

師兄琴日好型 出場幾十秒

佢垃圾會員

樓主係

啱

你高級會員

點睇拉舒福狗

炒車狗

佢真係垃圾來 好憎佢

嬲到

系

樓主幾時躝？

如果你開心 我隨時走

快

Ok 88

玩劉

樓主小學幾年級?

真？ 咁我唔走

中二

假

你食屎啦 投票呀 大家想你躝定我

唉 上堂唔好上連登啦

小息